每次集會，都需要一場升旗禮。

所需物質：

1. 音樂

2. 旗

3. 你
無圖提供到，自己照鏡

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推

7/9機場更新 求求大家

Agger

推多次

推

agggrrrr
要唱到呢首做國歌為止